# Gestion Bancaire



## Name
Application Java pour gérer les comptes bancaires.

## Contexte du projet

EasyBank est une banque prestigieuse qui souhaite une meilleure digitalisation de ses activités.

L'objectif est de développer un module de gestion des comptes de ses clients et leurs transactions.

Il vous est demandé dans un premier temps de proposer un prototype(Release 1), comportant la logique de l'application et une console pour interagir avec l'utilisateur.

L'application doit être développée avec java sans aucun framework, et de programmer les opérations ORM par vous même.

L'application doit interagir avec une base de données postgresql, que vous allez créer avec un code natif en précisant toutes les règles d'intégrités requises.
